【鑒蟲師】[多圖] [慎入] 求昆蟲達人

屋企最近無啦啦有幾隻呢啲蟲仔，想問下有冇Ching知佢係咩嚟

利申，屋企啲窗都裝哂防蚊網。
呢隻係喺廁所牆上面發現嘅，佢細過手指尾甲

求大神解答

Pish

幫幫眼唔該

求連登大神

推

拍撚死佢

拍死咗了

唔L記得咗

好驚佢喺屋入面繁殖

甲蟲仔啩

Ching你圖鑒未upgrade

再見了

象鼻蟲？